邊個再笑我地利記就殺無赦！

言論自由吾系無底線架

殺！

雙! 殺! 阿! 狗!

關阿咩事？

不敢笑了

邊個笑利記就係發動戰爭
戰爭殺人有咩問題

邊個笑樓主個名我就屌樓主女友！

我屌你老母牙又提

報左驚

佢老母咁肉酸你都屌..

誰人昨晚偷偷輸波

偷偷

屌開肥婆

波禍曾樹和👍

我係侯智強